有冇人由細到大成日俾人鬧到隻狗咁

老豆老母
先生
老細
同學
同事
客
啱先醒起讀書個陣見過份part time
只不過問個經理咩時段要人
佢就話而家係你填form寫自己返咩更架嘛
鬧到連d食客都聽到
咁填完form佢望都冇望就話得喇擺係度得喇
我冇嬲
只係無言

有次做錯少少野咁啱公司audit經理都照鬧
audit班友都o左嘴
我承認係做錯野，冇否認，但真係好無奈

渣ga

咁你生存為乜

少少野都做唔好, 自己諗下係咪抵鬧

世上總要有低賤既人生存比高位既人踐踏

唔屌返佢 你都未俾佢請 怕咩

你係咪 好易做錯嘢 / 唔知個遊戲點玩 / 唔識駁嘴玩嘢

就算你知自己做錯
都可以hea 應 表現出無所謂 理撚得你
如果受咁多氣 屈屈埋 出事

我就係咁
到而家大個左，做人都係驚青滕雞，毫無自信
有d神經衰弱

每日都活於焦慮中
但我係唔會屈服，我要幸福

小學個時補習 被d臭閪miss 奚落 又打又鬧
日日困住補到夜晚7點
暑假就由九點十點 補到五六點
個屋企知 但覺得咁係為好

所以依加大個左 極度嚮往自由
脾氣差

你個樣態度同身體姿勢上太好恰掛

個人放開少少 見你都唔care既其實冇咁多痴線佬可以追住你黎屌

鬧返佢啦！唔鬧返佢你屈埋好易癡線

樣唔夠惡